日式串燒食評

八兆屋 @ 新城市廣場

串燒拼盤

即叫即燒，夠新鮮又有誠意
雞肉大蔥串燒得唔錯，雞肉微脆帶焦香，大蔥鮮甜多汁，加上惹味嘅燒汁送酒一流

聲稱係名物嘅雞肉棒唔掂，無雞肉扎實嘅質感，好明顯加咗太多粉，又無軟骨增加層次同口感
雞翼燒過哂火，皮同肉都過韌，雪味又重，唔合格

結論: 行過當過吓口癮就好

$$?

同場加映

抹茶紅豆忌廉包
包身過濕唔夠挺身，紅豆蓉太甜搶哂抹茶嘅香味，食食吓唔知點解仲有陣紅棗味 不過抹茶忌廉本身幾高質，質地軟滑，茶味濃而唔苦澀，帶少許回甘

結論: 唔值得買

$60

60蚊得四串咁鳩

有冇又平又正嘅串燒介紹

黄大仙好似有間幾平

原燒

放題啲質素通常都

試下無妨

之前食過間20幾30蚊串
但仲難食過日本便利店100yen串個d
香港冇間日式串燒好食

真係唔明點解香港啲串燒可以賣到成廿蚊串

好貴
兩件肉收人十幾廿蚊

依間垃圾😡😡
中過一次伏
之前比東張西望fake過🤬🤬
賣過三次廣告

即燒，全部仲熱辣辣